U toont uzelf naar ons?"
"Biddy" Ik keerde met enige wrok, "je bent zo buitengewoon snel dat het moeilijk is om u bij te houden."
("ze waren altijd snel," merkte Joe.)
"Als u een ander moment, Biddy, zou u me hoorde zeggen dat ik zal mijn kleren hier in een bundel één avond--waarschijnlijk op de avond voordat ik ga weg."
Biddy zei niets meer.
